覺唔覺得一早屌林書豪既人走得太前

請停止吹奏林輸豪。

林書豪：「中国病毒」污名化亞洲人

同場加映

留意到我同牙賓(NBen)兩年前已經吹奏大J

見佢係唉豬Post左隻冠軍介指真係笑撚死人

以前孫悅都有隻

條撚屌去打cba嗰時已經唔睇好佢

Kobe當日屌柒呢條支那仔係岩

覺唔覺得高比走得太前

走得太遲 強姦犯一早要4

永久的BINC POST

個陣好多人吹奏佢架

一返到支那搵銀就係度吠
又係渣住美國國籍

痴冠狗

損不人利己奶到咁對佢有咩好處

差唔多三年

走係咩意思

露營必需走

9up咗幾年了

我11歲9up到而家18歲

jaas 9up咗40年

Hi red bean

祝你無女屌，然後長命百歲